點解世衞譚德塞仲未落台，世衞仍然無需負上最大責任？

1月31號先宣布疫情為國際公衛緊急事件，但2月仍然警告西方國家唔好封中國關
病毒由12月，1月，2月頭已經傳到全球世界各地
意大利2月1號已經封咗中國直航，而家爆到咁，好明顯成個西方都係由12月1月已經開始相繼染病但冇檢測，一直由2月爆到今日
而且世衛到4月仍然強調，指出冇具體證據顯示戴口罩有好處，促健康人士毋須戴口罩
點解世衞仲可以生存到今日而唔洗負任何責任?

因為分化緊

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

世衞喺西方有權威性，政府都聽佢講，鬼佬信世衞，而且全世界口罩從1月2月3月已經由西方國家運哂比中國所有地區，以致西方國家缺乏口罩供應
世衞仲未收皮？

其實外國人無我地咁了解同憎恨大陸，所以係會信哂佢哋

冇錯，港共教會港人三不信，不要信中共，不要信港共政府，不要信世衞

其實爆得咁勁真係因為世衞
世衞係殺人兇手

如果世衛唔肯認係中國問題
咁不如全世界指責世衞囉 咁簡單！
個鑊一係世衛咩！
一係支那咩！